跳樓身亡其實有幾痛？

個頭落地爆開個刻有幾痛？
究竟會痛幾耐？

關你咩事？

好痛囉

應該唔夠女人生仔痛

同問
如果四十樓跳落去會唔會死得舒服啲？

四十樓嘅話係咪死得快的？
十樓跳就要受一陣極大痛楚，慢慢地意識到自己昏迷死？

呢排又見到跳樓新聞
究竟佢地生前受左幾大痛苦，而去選擇跳樓呢種咁痛嘅死亡方法？

公屋天台有無鎖？

應該未嚟得切feel到已經死咗

唔痛 唔好死

你覺得 個頭一定落地先 而又覺得 一爆頭骨 就會feel唔到其他位痛楚 ?

如果個腦已經爆開左
身體應該感覺唔到痛
因為痛係腦所傳遞嘅訊息

應該係咁

頭骨爆 個腦唔完全爆得散哂 仲會有好多神經線 connect 到 一定有 15分鐘以上 你都未氣絕身亡

即係跳樓死會感受到15分鐘嘅極度痛楚？

bro 咩事，講出黎分擔下。唔好諗埋一邊:-

想最舒服 我諗都係放血 or直插心臟 或者 燒炭
搞到自己好虛脫 暴曬下去做劇烈運動 失救至死都ok
起碼你要暈左先

你問下人咪知

跳乜柒樓，都無啲知識
新聞都教吸氦氣無痛自殺啦

有人話唔係無痛

人?

專家

無意識下缺氧死最舒服

都痛架

驚痛咪食藥燒炭

我聽過有個個案，跳樓落去唔死得，有知覺但郁唔到

佢凌晨跳，無人發覺到，去到朝早8點有人番工先發現到佢，起碼痛左幾個鐘先送到入醫院

所以唔好咁傻跳樓自殺

suicide bag好似冇咁痛

呢啲肯定二樓跳落來

係呀 最怕死到 半能

咪就係 用藥咪得咯

用藥再三料 ， 放血 燒炭

另外有個後生仔跳樓，脊椎盆骨大腿骨都骨折，做手術留院都搞左成年，之後仲要轉去復康醫院繼續rehab, 我都唔知佢出院後漫長人生點繼續過，又痛又行動不便

真係唔好自殺啦

有冇玩過bungee jump 跳落去嗰下已經feel唔到啲咩

當然越高跳越好

想食藥自殺麻煩諗清楚先

食藥而死成功率唔高

好多人食完一大堆精神科藥安眠藥都可以自己醒番

亂食藥咩糖尿藥都見過，當然都係無效

最on9係食必利痛，傷肝又死唔去，如果要浪費人地個肝黎做移植，我真係屌爆你老母

藥係 愛黎 麻醉 ， 有無睇 trainspotting 2

氦氣屬惰性氣體，無毒性，但會排斥其他氣體，不溶於血液，故人體大量吸入後，會令肺部缺氧情況加劇。若不斷吸入氦氣，除會刺激氣管及影響血液，也會短時間令人感疲累，不知不覺間陷於昏迷，若繼續吸入，可引致窒息死亡。
你一獲吸就緊係痛啦，專家都教，慢慢吸，暈左就唔覺

無睇
如果你講緊幾料自殺既話，我唔評論
但剩係單靠食藥自殺，最後又係累己累人

死唔去咪痛囉

天台好似唔可以鎖?

跳樓的人癱左係到唔郁 會唔會其實佢地仲有知覺未死 慢慢 慢慢咁承受痛楚 等緊死亡？

點睇最近有個理大prof食藥死

應該係父母最痛

有 ？
多數都係睇到跳樓死新聞...

來生再報答養育之恩

打空氣落血管死唔死得

聽講半空就冇知覺
試左死左好痛唔好返黎搵我

仲有知覺架

針筒咁難搵到...

啊.......啪

唔係話食藥唔會死
而係講緊個成功率唔高
你睇報紙可以見到成功個案
但我喺醫院見到更多自殺失敗既病人

香港好多人自殺

去icc

夠高咪得，你百幾樓落地下實即死喇
Or食藥癱瘓咗神經系統/痛感先再跳

打10ml normal saline bolus咁落

淘寶有

有心點會搵唔到，大把人打針吸毒

跳樓30樓以上基本上實死

我知 但又唔想死得太肉酸

有啲藥房其實有賣,睇佢肯唔肯賣比你
不過印象打空氣要打大量先死得
買過針筒拆針頭餵小動物食藥

專家死撚左未？

樓主做乜想死

針筒通街都有啦
但打空氣入血自殺真係好少聽
要注意既係，如果氣泡上腦，你會中風但死唔去，到時半身不遂，麻煩到屋企人照顧，或要長住療養院，咁就真係生不如死

過量麻醉可一睡不醒

痛到死

中風，但唔死得
from最近單新聞

F=ma
如果你70公斤就有700N 咁痛

唔係頭落地或傷重要器官咁個人咪未死

跳熱氣球好過

咪拋書包啦 要計N跳樓點都係Potential energy or kinetic去計啦 況且痛都有單位架咩

唔需要知 因為你唔會敢

跳樓感覺最快最一take過

痛唔痛 前題係你死未 未死痛成世 死就1秒都冇